搵一個愛你嘅人定搵一個你愛嘅人？

我兩種都試過 兩個都好辛苦
我知道愛情呢d野係相對 但到左某個時候 都會變左質
變成［搵一個愛你嘅人定搵一個你愛嘅人？］呢個問題
我只係想同佢傾電話 但佢晏就應承我完 之後岩岩話唔想傾 連wts都冇幾句
喊得好辛苦...

兩樣都搵唔到

兩種都試過same

最後發現，其實唔洗迫自己揀，我想等到有一日搵到個我愛佢而佢又好愛我嘅人。
寧缺勿濫，唔洗為拍而拍。

本身係大家都好愛對方 但問題係變左質
我唔想再重新咁去再同人拍拖 好攰
但我諗住聽日見到對佢好d 之後講分手
但我真係冇勇氣去放棄佢

做毒撚

time will heal.
時間未必解決到問題，但可以令曾經嘅問題冇咁重要。

我呢兩年都經歷緊，犯賤到不能自拔，努力學習緊放手

有d野唔係努就可以 我真係唔想分手 但好辛苦

我明，我真係明。
之前一直都係處於咁嘅狀態，除咗keep住不停自虐都冇嘢做到，惟有等時間帶另一個人嚟幫你淡化之前嘅記憶。

其實放唔低，咪唔好放囉，終有一日你會心甘情願話放就放到。

好攰 我真係唔想再拍拖
好折磨

搵一個佢愛你比較多既人
只會覺得抱歉，冇辦法回報同樣既愛
但憐愛不是愛
終有一日會因為愛唔到而分手